[主流民意。有片］曾俊華落西九龍零保安萬人空巷Live

幾時做完騷？去關注下青年人自殺問題

佢唔做show可以做咩 都係靠班PR 姐

d留言正到
真係當佢救世主

販民豬all in
到機場, 港豬噢, 膠鐵入境爆到9彩就知

好恐怖 睇黎真係唔需要一人一票選特首，只要比裝真永遠做香港皇帝大家應該都接受

曾俊華一定當選，支共要佢留任財爺，儲君五年，就係為咗玩今鋪嘅民意遊戲

香港人發生咩事